一人一email要求消防處救護總區就831救援行動交代

關於831太子地鐵站既多名傷者

消防處一定要交代成個救援行動

到底有幾多個傷者

送咗邊間醫院

成個救援行動詳情

要向市民交代得清清楚楚

到底有幾多個死傷

陳兆君 先生 助理處長（救護） 2272 9191
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

曾敏霞 女士 副救護總長 2272 9192
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

市民要知道真相

消防處最著重面子 一定會出黎交代

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

721 811 831

831

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬二千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽! 做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

推到 孛力 走已

推

push

831 CCTV!!!!!!!!!

推呀，唔好放過班黑警同消防高層

標題：救護總長請就831大型事故作出交代

內容：

致救護總長

本人為香港市民，請就2019年8月31日晚上港鐵太子站的大型事故救援行動之傷亡人數、傷者情況、送往哪一間醫院等，救援行動詳情作出一個詳細的交代。

一名香港市民上

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬一千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽! 做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!
好快就截止，大家都要出盡力推，兩日內要見到簽滿既

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

Hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

Dear Sir/Madam,

I am writing to complain about the delayed rescue at Prince Edward MTR station on 31 August that lead to severe injuries of the casualties. The delay had tarnished the professional image of the Fire Service Department and had already caused tremendous disappointment from the general public.

Delay of Resuscitation

As pledged by the HKFSD to achieve resuscitation as quickly as possible, the AIO should bear the responsibility of making precious judgement and saving casualties without any delay and hesitations. On 31 August, there were at least ten casualties with six severe categories in the Prince Edward station. However, neither rescue teams were there to help nor enter into the station as reported in the news article, live and pictures , leading to severe injuries of the passengers and pushing the public towards extremely dangerous positions.

Poor logistics arrangements in resuscitation

According to the general logistics practice , the Queen Elizabeth Hospital and Kwong Wah Hospital would take the responsibilities to receive casualties if there are disastrous situations in the Prince Edward area, including those covered inside the MTR station. Nonetheless, the rescue teams violated the above logistics arrangements in treating the victims and injuries of the said incident. The victims were indeed sent to Lai Chi Kok MTR station instead of being transferred to the hospitals directly. This unnecessary transfer would possibly delay the treatment and even further worsened their medial situations, which were definitely unprofessional and unacceptable in the well-trained resuscitation teams.

Every moment was valuable for treating the patients and victims in order to save their lives. I would like to urge for your investigation of the delayed resuscitation of the captured incident and request for explanations if there were any incorrect decisions made by the AIOs. If no replies were received, we would consider HKFSD as the handling measures by the AIOs this time was not acceptable and had dishonoured the international standard of saving vulnerable lives as demonstrated in other professional teams.

Yours faithfully,
Mr xxxxx
Hong Kong citizen

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

908美領
831太子，我要cctv

(要真相嘅入)太子站手足犧牲案 我地要轉打法

推 幾條戰線一齊
單靠cctv都唔得
我地仲要查離奇案 有屍體佢一定要處理 所以好可能有線索!!!

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推！消防員接觸過patient
出嚟交代返件事一定要
如果唔係消防同警狗根本一撚樣

幫推推推